一切都會好起來

一切都會好起來

借呢個平台，我女朋友有d想講
佢一直都遇到好多困難，但佢都好堅強，冇放棄過自己。
雖然遇到好多困難，雖然我依家咩都冇，但係我地依家即將開始新嘅一頁，希望一切都會好起來，希望我可以俾到一個家俾佢，希望大家可以支持佢，多謝！

一切都會好起來
呢句唔知由幾時開始已經變成我嘅座右銘，可能由小學開始。
小學可能四年級啦，我已經好想離開呢個所謂嘅家，係丫，我有丫爸丫媽嫁，但我寧願我係一個孤兒。小四果時係我老豆老母最輝煌嘅時候，最有錢嘅時候，亦係成日鬧交嘅時候！好煩好煩，諗返起都覺得煩。婆婆嫲嫲成日話佢地因爲你先鬧交炸。但我知呢句係錯嫁，佢地係為左錢同面子！我冇講錯係錢，佢地已經忘記左點解當初佢地要賺錢，已經忘記最初嘅原因，我亦因此提醒自己勿忘初衷。
我屋企有6兄弟姊妹，而我係大家姐，但宜家我只係個17歲嘅妹妹仔，今年先考完DSE，我就係靠呢句一切都會好起來撐到宜家。
我好想好想成為新娘化妝師，我屋企人係非常反對我讀化妝，佢地話讀大學先有出路，但有時候我真係好想同佢講你可唔可以去食個屎丫！你連新聞都唔多睇，係丫讀大學係重要，但唔係最重要！以我大伯做樣，佢係我地張家最叻嘅人，因為佢讀到大學，但睇反佢嘅人生丫，佢負債累累四十幾歲人仲係做梗神學實習生，佢連收入都冇，我唔覺得讀大學係一切囉！相反我唔明我有夢想點解你地唔支持我反而不斷打壓我，算反正你跟本唔在意，因為我對你地黎講我只係一個生財工具，真可悲！
當然我係醒目女，所以我都有自己嘅積蓄去實現夢想，重有個好錫我嘅男朋友，重有一班永遠支持我嘅好朋友。我要係到多謝我最愛嘅男朋友，佢好錫我，我係知道嫁，雖然我只係一個17歲嘅妹妹仔，但佢為左支持我追夢，佢幫我畀左7成學費，佢仲唔介意我係一個污衊嘅女仔，呢樣野並唔係每個男人都接受到。重要多謝一班永遠支持我嘅朋友，特別係丫雞，我有記得嘅一句係我中六畢業前，你知道我並冇屋企人黎有d唔開心，你同我講叫我當你地係我丫爸丫媽，我好多謝你係我最苦困嘅日子裡支持我，鼓勵我！當然仲有唔少人需要多謝啦，又點小得我老婆丫，你係我最好嘅朋友，我有咩事你都會先收留我，解決我嘅住宿問題。
言歸正傳，我丫爸丫媽其實都真係幾仆街嫁，點解？哈，佢地真係為左錢乜都做得出包括賣女！冇錯係賣女！佢地有個好好嘅朋友係兩公婆黎，分別係馮生馮太，佢地有兩個仔，叫吉吉同王王。我婆婆早就同我媽講馮生並唔係d咩好人，叫你d女小心咪同佢玩。但佢冇聽到，直到佢買樓撻訂，問馮生借左幾十萬後，我嘅生活開始有改變。。。
正正因為佢問人借左幾十萬，所以馮生開始為所欲為，我好記得係中五果時，馮生係夜晚冇啦啦入左我間房，當時我好驚唔知點算，佢愈行愈近一粒聲都冇出過，坐左係我床邊，好記得當時有地中海貧血嘅我黎梗M，完全無力反抗嘅我第一次畀個男人由頭摸到落腳，由果刻開始我就已經係一個污衊嘅女人。但果次之後佢並冇停手，只係變本加厲，我因此差d畀人強奸。我冇辦法報警，因為報左警我成家就會玩完，先唔講冇左層樓，我老豆老母會因為還債，我地會可能冇屋企，我d細佬妹已經冇人理，冇左屋企佢地會點我真係唔敢想像。我只可以忍，你以為我冇同我老豆老母講？錯啦，講完又點？馮家嘅人咪一定樣係會過黎。佢咁做我覺得佢係同賣女冇分別，而我只係值個利息。我曾經一度想自殺，學業同呢件事成為我主要壓力，我撐到宜家係因為我覺得一切都會變好，只要我去到18歲我就有能力改變所有野，宜家雖然已經考完DSE，亦同屋企斷絕來往，我亦有份穩定嘅工作，但我始終冇辦法忘記果件事。我嘅生活係好左好多，我亦堅強左好多，但呢件事亦成為我人生污點，我怪自己天真懦弱，我真係好希望有個好嘅丫爸丫媽，我真係好想擁有一個屬於自己嘅家。
致未來的我
勿忘初衷

如果係真既話

被人非禮強姦點會污穢
係果個人污穢 唔好睇唔起自己

加油啊 追尋你嘅夢想 我依加都讀緊新娘化妝嘅課程 希望之後真係會做到